去現場睇波全場人噓國歌，係咪會終止比賽

要幾多架車拉人！？

好玩呀

開波前宣傳入場噓國歌活動，係咪會有防暴狗戒備

1對1
直至唱完為止